［拋磚］遇惡法戰意愈高企

越惡法戰意愈高企。自信碰跌了又再起
堅決相信 為戰友 我定必勝利
越探索世界越優美 讓我奮鬥到廿六世紀
堅決相信 為了愛 我定必勝利

來全情Go…Go…Go…Go…Go
只要出手氣勢勁到飛起
來全情Go…Go…Go…Go…Go
大力捍衛理想 自動會 部署準備＊

＃遇怪魔 我即刻變大個 遇見高手痛快得多
一激起我就有火 盡快盡快辨勝負
亦不必想再拖 最好的必須再練過
逐個反擊 對方一個二個 我但求全擊破

得一句都po

咪寫左磚黎囉

圍埋黎一班friend哄動
你要OT我地上你屋企
來全情推…推…推…推…推
大力抱住佢推 帽事會 為你準備

致偉聰你班伙記萬個
願與警嫂痛快一波

我琴日都寫緊

[食警嫂]致偉聰你班伙記萬個